溫哥華生活吹水區

YVR嘅巴絲打

yvr

岩岩喺Aberdeen見到林榮基

絲打好

巴打讀緊書定做緊野？

岩岩grad, 失業中

啲大陸人多到

溫哥華已淪陷

住個棟差唔多80%都喺大陸人

呢度好似好難搵工咁
巴打讀邊範？

文科其中一個無乜用嘅major

之前係langley讀左三年high school
而家係 sf 讀緊cc
好掛住Vancouver

未嚟Van之前我喺沙加緬度個邊讀CC
成日去SF SJ個頭玩
我反而掛住個邊多啲

Coquitlam?

Van west

巴打好有米

Van West唔喺度度都高尚住宅嘅

唔喺西溫，溫西啊

住北溫

痴撚線今年落咁撚多雪
仲要凍到宜家都未凍完

温西都覺得好貴

Lynn Canyon同Deep Cove都勁正

落雪特別勁個幾日街都出唔到

巴打住邊頭

Richmond, 貪方便

下星期廿六 度

9月中過黎wh留名

細個住deep cove 附近

成日去
Aberdeen

van得summer先好住

有米巴打

都唔係嘅冬天去滑雪一流

早十年已經淪陷啦

唔識
同埋架車一落雪就GG

好似翻咗大陸一樣

今年我都頂唔住換咗雪胎
過去十幾年都冇換過

我換咗都唔掂，後驅奶哂野

今日勁好天

邊到嚟

Sf好多賓妹 vancouver 多支那豬

lower seymour conservation reserve
係cap u 再上

唔該巴打

Muji 係咪今個summer 開？

好似年尾先開

慣咗

巴絲們知唔知電話卡最好係當地買定香港買定?
利申年尾同屋企人去一個月到 要開始plan

去鴨記睇下

On9
香港買好似8$傾1分鐘
一張電話卡大約講到10分鐘

你都係到步先搞啦⋯

年尾咩

喺啊，好似開喺Metrotown

唔係好似，係真
food court下面開，先幾日去已經寫住coming soon

不過我期待unqlio多d

想問夏天除左hiking仲有咩好玩?

去沙灘

岩岩到Vancouver
求推介亞洲菜 今晚去食

住邊區

住UBC但可以落DT

UBC JJ

一齊食飯?

都好 反正暑假咁得閒
你都係UBC？

不如開返個group啦

放假嚟加拿大玩~

今晚食噃 你得唔得
無車 都係搭巴士

幾點邊到?
Skim咗一次上面啲reply但係好似唔見有講

啊Sor 醒起今晚約左人
要下次

開個Telegram吹水台都好

我唔識開

一月頭過左去滑雪 好正

SFU

有無間屋 / 屋附近既相睇下
我地住係香港既後生仔
未移過民/出過國既
永遠唔知加拿大生活係點

D人一移民去加拿大
就音訊全無
香港傳媒亦無點講佢地
好似消失左咁
我都想知下溫哥華市容 / 屋企係點
點生存
有咩有趣既地方
同埋同香港比 大陸人邊度多

其實香港傳媒間唔中都會講吓溫哥華嘅，可能係你冇留意啫
呢幾個月咪講我地d樓有幾貴囉
其實好多西片同劇都係溫哥華拍，例如哥斯拉。北京遇上西雅圖都係溫哥華拍，係紐約果part先真係new York
溫哥華有趣嘅地方係，你生活係一個西方城市但可以過港式生活
茶餐飲茶卡拉OK乜都有，中文電台電視台都有
基本上係一個唔洗講英文都生存到嘅地方
但同一時間你可以享受大自然，大把山大把水

Van既巴打🤦🏻‍♂️呢邊搵工餐廳果類係咪好難？

利申：12月會過黎，擔心搵唔到工

餐廳應該唔難，冇乜人肯做
你過嚟移民定wh

12月WH先。老婆本身係加籍，如果生活到就申請埋身份過來定居。

要生存到就唔難GE
但想發達就難d

呢條片就似樣D

先唔好講條女
起碼介紹得來 有市容睇下 畀人知下 溫哥華個樣係乜

UBC JJ +1

暑假留係到??

黎緊又midterm

岩岩grad咗

留係到定點？
我都仲有一個sem grad 好驚

搵下工再睇下點

加油巴打

陣間三點踢波?

多謝巴打

踢咩波

UBC +1

Burnaby

邊到

巴打讀咩

Psyc, 你呢

可唔可以講多小小Burnaby

當年屋企人埋門一腳選擇唔過去，去既一定係住Burnaby一帶

Asian Studies

住westwood plateau以前

PSYC JJ

Hello 你year 幾啊

Btw 有無人開telegram group

唔識用

位置唔錯
可以行去Joyce搭車 咁就Zone 1
去Metro又唔遠

巴打住burnaby?

Van West 撚
啱啱過黎住咗4個月
雨季一停天氣真係超好

如果唔介意多大陸人 GE
Burnaby 其實幾好住

岩岩黎左3個月
夏天爽過香港好多

btw 我暫時仲未搵到一間茶餐廳有好飲既奶茶
唔知係唔係冇黑白淡奶既問題

利申淨係去過四五間

有無人覺得呢幾日天氣好似天堂咁 放左工成7:30天仲好光 成個人都好精神 又無上個禮拜咁熱

Ontario撚畢業想過嚟

有冇試過大班

星期四又落雨

唔好呀，ON多d工搵呀

Van West邊頭？ Point Grey?

成個van都多大陸人，都慣咗

無香港個種濕熱

RMD八佰伴個food court有間港式快餐，啲奶茶我覺得幾正

4am天就光
夏天嘅van真喺好正

van好難搵工

Metro個間？

Year 4 but one more semester to go
你呢巴打？

Group已開

冇咁西，oakridge 附近

未試過，等我weekend 去試下
而家個個weekend 都去搵奶茶飲

唐人街或者metro都有

點解係一個channel 而唔係group

因為開group要兩個人先得...但係我tg得我一個
或者你地開group嘅我可以閂左呢個channel

以前住coquitlam

tg:Abigail cho
ching add我plx,我9日後去vancouver, 住UBC

我又係

諗唔到邊度少中國人

你覺得留係細城市定多倫多搵工好
利申accounting 有passport

點解我用唔到

真喺邊度都有

我都用唔到
btw 如果有group 可以add 我

留名得巴/絲打開

呢排SW Marine Dr整路，W 41st塞到爆

絲打嚟玩定咩

得閒去試下
後日翻香港
翻嚟再試

封到九月

尋日先飲完係metro果間

以為舊年整完唔再整，點知今年喺phase 2

好似幾正

咩名?

好似喺Metrotown間大班

yea，係大班

沙嗲牛肉麵正唔正

一般啦，但大班係少有仲係用lipton茶葉嘅餐廳，所以間唔中都去下
你多數去邊到食茶餐？以前食開果d都執得八八九九

Lm add tg group

奶茶來講 我都係鐘意Crystal Mall既京士柏，另外心怡都ok

study tour

可能我地見過面
BTW，大班好飲好多

Metro大班好似好貴
你個餐幾錢埋單連tips?

今朝落狗屎

隨時係
我頭髮好易認

連凍飲都要十二蚊
但food court而家都要起碼$8.5啦

咁都OK啊個價錢

Ok wor!
有冇得跟菠蘿油？

唐人街果間先有

大班好差 去牛仔 metrotown對面

菠蘿油 去 Richmond 麗都 溫哥華最出名既波羅油同蛋tart

pish

巴打去咗邊到玩？

返咗香港差唔多3年
以前喺richmond讀書

High school?

將要搬入north surrey ,係咪好危險架

巴打Good Luck

唐人街有幾間茶記，邊間最好？
甚少去唐人街

去RMD居多

大班

唉呢幾日熱到仆街